求驗：國泰航空公司空中服務員工會出貼呢D出來

Source:向香港警察致敬fb page

空姐>護士雞

以後唔反國泰了，我以後都會坐國泰機

警犬快D罷搭國泰

我愛港女

你已正評了這討論

以後唔拎杯麵了

屌你老母又搞分化？

大把飛雞走去睇passing out 啦,扮晒蟹

推

咪分化
大把醫護幫我地

最好啦
唔想同狗一齊坐呀

Sad. But true

佢地d老公男朋友都係做狗

真 好多唔係消防就係狗

是但啦 都要撐肯發聲架？
我地唔撐 佢地遲聞唔做
對佢地冇損失 但我地就做唔到不分化

港航果班雞就可能會同狗一齊啦
空姐點會睇得起班狗
係都食洋腸同有錢仔
同你住警察宿舍? 不了

我大因航

我理閪d職員咩立場
間公司夠中立已經值得去幫襯

因航IS BACK ！

咪又屌啦 肯出聲就係同路人
多一個就多一個

藍絲警犬全面罷搭國泰